[新口號] 身體健康

未輪到你。

對住黑警，除左叫黑社會，黑警可恥，可以加多個新口號:

手足口病

根據世衞組織資料，手足口病係冇藥醫，同埋有好多死亡個案:

对手足口病目前尚无特异性治疗。

对引起手足口病的非脊髓灰质炎肠道病毒尚无特异性抗病毒药物或疫苗

形势

手足口病于2008年5月2日被列为国家监测系统的丙类法定传染病，要求对每一例病例都应在诊断后24小时内上报至国家法定传染病报告系统（NNDRS）。

与肠道病毒71（EV71）有关的手足口病新发疫情令人严重关注。

2010年报告了约175万病例，其中包括905例死亡；

審判開始:

手足口病

推